觀塘又出事啦

N賓同凱晴係時候要做d野

假期前觀塘一定塞....

續架車針

正式宣布觀塘係最撚垃圾既地區